take埋最後一日al

4點幾
慶幸自己唔駛較snooze button
7點再起過身

4至7
發夢
內部大概係做野上唔如意
做依d位就一世
諗返1x歲中學咁搏唔知為咩

7點幾
醒左
諗返聽日又要返
攞個拳頭揼一揼自己額頭

9點
落樓下食大快活
成班退休阿叔打牙骹
開始覺得佢地講野內容好笑
心諗自己老左應該唔會join
自己默默食完走
如果有咁耐命that is

10點
行左陣隔自己屋企兩個地鐵站搭車
過海
行超級市場百貨公司
書局 window shopping
以前啱出黎做野行logon
或者百貨公司d得意野
食野飲野
會買返黎屋企
而家真係連物慾都冇

12點零1點
落m記食一樣叫affogato既新野
碎oreo鋪底上面即係雪糕
加多一細shot espresso
唔知咩黎
只係想講
人大左
連食依樣咁基本本來令自己人生有返d色彩既野
都淪為配角
杯奶茶杯咖啡就變左主角
食d咩反而只為填飽肚
落誠品打書釘
again
中學睇勁多書
人大左
書 戲 電視 歌 體育
甚至連煙酒賭都冇興趣
搭巴士好過揸車
總之做咩都好似on9咁
有次搭車見人打草地滾球
覺得好可憐 唔知點解
而家連av都冇心機睇
一係call g 一係幻想
以前有段時期好迷情色文學 引人入性
都隨住自己1x 2x歲鍾意過既歌 組合 藝人 嗜好 對好多野睇法 愛好 一點一滴瓦解

點零鐘
搭巴士去返碼頭個邊
過返海
本身想睇魔龍王國
個腦想睇
對腳就乖乖地行去等車
等架返自己屋企樓下既巴士
樓下見到個阿叔
做維修做左1x廿年
耐過所有看更
耐過佢阿頭
其實咁都幾好係咪
打份工
做咩都好了
人去到某個年紀
一切變得陌生
無論初遇是見慣見熟
個腦閃起樓下有個阿伯
勁矮勁細粒
好似冇屋企人咁
一見佢就係食煙
永遠見佢都係自己一個
坐響長櫈
唔賭馬唔睇報紙唔同人講野
淨係自己點煙
食完就坐係度望住空氣
七八年冇見佢
但就記得依個人

咁你會唔會一直記得條片呢個人